多謝出咗嚟投票表達嘅61萬巿民

多謝出咗嚟投票表達嘅61萬巿民

香港人

三十五加 唯一出路

強權的威嚇，無阻成千上萬的市民出來投票，60萬票這數字的含義，已超過了民主派透過初選去選出代表去參與官方立法會選舉。